有冇人覺得馬明雞穎根本冇一齊過 係cctvb搞宣傳

馬明頭先背晒稿就肯定啦
專登雞穎出完聲明就擺馬明上枱
根晒樂大媽指示

但係馬明頭先態度 似朋友多過情人
「我好快已經冇咗嬲呢個感覺，我係好平靜」
之前傳拍拖都係賴無野
加埋馬媽都咁冷靜
會唔會根本一開始就係樂大媽迫佢地做戲

就算有拍，都一早半散
或者馬明知道隻雞一直有繼續出去玩

個人壞左姐

唔通cctvb要佢地做戲唔做全套咩
依家慘男形象入屋仲可以宣傳套劇